{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_004728",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/Danton/GM0022042097823/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Women Easy Pants - Light Grey"
    },
    "text": "DANTONブランドの女性用Easy Pantsです。 こちらはメーカーのDANTONで生産した製品で、商品番号はSS22/QW2321DA12です。 このパンツはSSシーズンに着用しやすいコットンリネンブレンド素材で製作されており、グレーカラーで多様な上着とマッチしてカジュアルなデイリールックを演出するのに良いアイテムです。 Easy Pantsは単トーンのシグネチャーパンツでクロップ丈とワイドなフィット感を持っていてカジュアルなムードを演出でき、ウエストバンド処理で楽な着心地を提供します。 この素材は表地で綿60%、麻40%で構成されています。 洗濯方法は次のとおりです:1. この製品は手洗いとドライクリーニングが可能です。 2. 機械洗濯の際、生地が損傷することがありますのでご注意ください。 3. 漂白剤の使用や長時間水に浸かることは避けてください。 4. ドライクリーニングするときは、ボタンとアクセサリーにアルミホイルを使用する必要があります。 5. 水濡れや汗により色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 6. 機械乾燥時に製品が損傷する恐れがあるので、自然乾燥をお勧めします。 7. 摩擦によりほつれが発生することがありますので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品のブランドは何ですか？",
            "answer": "この商品のブランドはDANTONです。"
        },
        {
            "question": "この商品は何の素材でできていますか？",
            "answer": "この商品は綿60%、麻40%のコットンリネンブレンド素材でできています。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどのシーズンに着用するのに適していますか？",
            "answer": "このパンツはSSシーズンに着用しやすいです。"
        },
        {
            "question": "このパンツのカラーは何色ですか？",
            "answer": "このパンツはグレーカラーです。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどのようなデイリールックに合わせることができますか？",
            "answer": "このパンツは多様な上着とマッチしてカジュアルなデイリールックを演出することができます。"
        },
        {
            "question": "このパンツの特徴は何ですか？",
            "answer": "このパンツはクロップ丈とワイドなフィット感を持っていてカジュアルなムードを演出できます。"
        },
        {
            "question": "このパンツは着心地はどうですか？",
            "answer": "このパンツはウエストバンド処理で楽な着心地を提供します。"
        },
        {
            "question": "このパンツの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "このパンツは手洗いとドライクリーニングが可能です。機械洗濯の際には生地が損傷することがあるため注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このパンツのドライクリーニング時に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "このパンツをドライクリーニングする際は、ボタンとアクセサリーにアルミホイルを使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このパンツの色落ちや変色のリスクはありますか？",
            "answer": "このパンツは水濡れや汗により色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯することをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このパンツは機械乾燥できますか？",
            "answer": "このパンツは製品が損傷する恐れがあるため、自然乾燥をお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このパンツに摩擦によるほつれのリスクはありますか？",
            "answer": "このパンツは摩擦によりほつれが発生することがあるため、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 402,
        "QA": 498
    }
}